荃威巴絲請睇好自己屋企老人家

#街市殺手 林婉濱
派發福袋期間
要求長者必須簽署
譴責年青「暴徒」聲明